%------------------------------------------------
% Packages pour la gestion de la langue
%------------------------------------------------
\usepackage[english]{babel} % Charge les paramètres correspondant à une ou plusieurs langues 
\usepackage[]{minitoc}  % Pour pouvoir mettre des mini-tables des matières en début de chapitre
%\setcounter{minitocdepth}{3}               % Niveau de hiérarchisation des minitocs


%------------------------------------------------
% Bibliographie
%------------------------------------------------
\usepackage[backend=biber, style=authoryear, language=english]{biblatex}


%------------------------------------------------
% Gestion des chapitres
%------------------------------------------------		
%%% Chapitre sans citation 
\newcommand{\chapitre}[2]{%
	\clearemptydoublepage% ensure that each chapter starts on a right-hand (recto) page
	\chapter{#1}%
	\cfoot{\thepage}
	\fancyhead[LO]{\hfill \hfill \textsc {\nouppercase \rightmark}}%
	\fancyhead[LE]{\textsc {\nouppercase \leftmark}}%
	\noindent
	\fbox{
		\begin{minipage}{15.5cm}%{1\textwidth}%
			 \textbf{\textsc{Summary:}}\\
			   #2
		\end{minipage}
	}
	\minitoc\clearemptydoublepage%
}

%%% Chapitre avec citation
\newcommand{\chapitreAvecCitation}[4]{%
	\clearemptydoublepage% ensure that each chapter starts on a right-hand (recto) page
	\chapter{#1}%
	\cfoot{\thepage}
	\fancyhead[LO]{\hfill \hfill \textsc {\nouppercase \rightmark}}%
	\fancyhead[LE]{\textsc {\nouppercase \leftmark}}%
	\noindent
	\epigraph{" \textit{#3} "}{#4}
	\fbox{
		\begin{minipage}{15.5cm}%{1\textwidth}%
			 \textbf{\textsc{Summary:}}\\
		   #2
		\end{minipage}
	}
	\minitoc\clearemptydoublepage%
}

\newcommand{\citationChap}[2]{
	\epigraph{" \textit{#1} "}{#2}
}


%------------------------------------------------
% Gestion de la table des matières
%------------------------------------------------	
\newcommand{\tabledesmatieres}{%
	\clearemptydoublepage%
	\dominitoc \cfoot{\thepage} \fancyhead[LE]{\textsc {Table of Contents}} \fancyhead[LO]{\hfill\textsc {Table of Contents}}\tableofcontents
	\addstarredchapter{Table of Contents} 
}


%------------------------------------------------
% Gestion des figures
%------------------------------------------------	
\newcommand{\listedesfigures}{%
	\clearemptydoublepage%
	\fancyhead[LE]{\textsc{List of Figures}}
	\fancyhead[LO]{\hfill\textsc{List of Figures}}
	\cfoot{\thepage}
	\renewcommand{\listfigurename}{List of Figures}
	\listoffigures
	\addstarredchapter{List of Figures}
}


%------------------------------------------------
% Gestion des tableau
%------------------------------------------------	
\newcommand{\listedestableaux}{%
	\clearemptydoublepage%
	\fancyhead[LE]{\textsc{List of Tables}}
	\fancyhead[LO]{\hfill\textsc{List of Tables}}
	\listoftables
	\addstarredchapter{List of Tables}
}


%------------------------------------------------
% Gestion de la bibliographie
%------------------------------------------------	
\newcommand{\bibliographie}[1]{%
	\clearemptydoublepage%
	\fancyhead[LE]{\textsc{Bibliography}}
	\fancyhead[LO]{\hfill\textsc{Bibliography}}
	\bibliography{#1}
	\addstarredchapter{Bibliography}
}
